各位辛苦啦

多謝今日每一位有行出一步既你地，休息下啦
仲係現場既人 請注意安全。

大家小心啊